秒回

個死肥婆

正
我女神

幾時有復出既一日

抖下喇....我有佢個件tee 已經好滿足鳥

Who

車車

Scandal係咪唱過k-on op?

我愛你

冷手打個熱飛機

報告下今日食左咩肉

hi bb

er...好似冇喎
k on 睇左第一季
之後我決定唔再睇廢萌,賣肉,後宮

唱死神op 架

日日做

幫我

陪我傾計

點解你2個咁撚得閒

乜7

想傾咩

pm傾

狂賭我已經追晒漫畫 後面幾悶

？？？

今季新番?

傾你生日想同我去邊

係 呢季都有幾多好野

有排喎
11月

你呢

多咩...
今季我淨係睇咕嚕咕嚕魔法陣,fate

阿福

想同我慶祝？

你又有睇?!
個陣俾frd 笑我話鐘意男人/偽娘

只要係福山潤配既我都鐘意

無睇魔法陣 狂賭 fate 來自深淵

冇所謂啊
我兩年都係巴打陪我過
好開心

我鍾意偽娘

動漫展周街都係偽娘 去睇

狂賭好似主角好大波
唔想睇

邊度有來自深x

邊有 今日先去完

連燈是你家

有女就收皮啦

....要洗眼
今年有個蕾姆幾似

年資八年

都好過無人陪嘅

我次次都係google click第一條link睇

你有冇買過佢d碟?
其實都係得頭個堆好聽

後面我冇乜點再追佢

好唔好睇

唔急既

好想蝦d 偽娘 個雷姆就不了

冇嘢睇 同人展就唔錯

⼁乛⼀乛

唔撚係掛

口口

啊

手跛

純粹當年睇刀劍先聽佢入面唱個幾首歌 覺得靚聲

伏黎唔好信

hihi

終於出現

save左

同人展有咩睇

點解呢?

87

係咪果個男人 我望過了 屌佢老母

之後有人話佢下海

7頭皮

今日點啊你

好熱

好多嘢賣 同埋有人唱歌跳舞

邊有咁既事

佢日日都好開心

之前唔知邊度識左個絲打
佢話自己有擺攤
跟住叫我搵佢
但我冇問佢位置

msn 時代
然後就沒有然後了

冷氣

要玩osu？ 試緊用繪圖板玩

係咪都係會展果到 定係其他地方

我又唔鐘意去演唱會

先知?

有女傾計 可恥

hi all

我都識左個fd之前擺過 賣bl野

一樣會展 但係係3樓

係囉大東瓜偽毒現充

cow完女?

開了

熱到me哮喘

yes me yaso

得我無女

之後點?
我睇過相
但去到唔同樣

所以我冇相認
好似好仆街

訓未

威 得我偽毒

Higiihihihihihihohihihihihiighihihihihihihihihihihihiihiihii漏咗個差座喺人地屋企啊屌屌屌屌屌屌屌屌巨助屌屌巨務朋巨助助月

yaso ?

冇事嘛

等埋你

我都冇

屋企得一個咋咩

岩岩執完二手飯

係牙

無點 我返工識既個fd 無搵佢 之後嘈交無搵了

熱到傻左

我值得咩

耶穌

值得

仲有幾多%

搵下就有 加油

時雨絲用電繪板玩會屈哂機
btw岩岩今日都求其換左個新keyboard
15分鐘後得嗎

嘈乜 ?

屌你老母大陸仔

43，，，唔用了
開電腦

佢個晚都勁高分喇

ok 等你 未練好塊板呀 對比mouse都係差緊幾皮

有冇女女肯同我傾計呀

又未迷到咁既
真係好鐘意好鐘意既就暫時得ONE OK ROCK

冇自信

做乜9

唔記得了 小事黎

有人關心巧warm

新手黎

和諧啊

呢個梗係啦

心靈感應收費10000

我純粹聽完歌當放鬆自己

大東瓜帶你去叫雞 叫完就有自信

咁用乜春天電話

小妹我

你帶車頭去啦

沖涼

唉 開電腦

返工d同事....真係冇乜交到心

咁夜

又唔開冷氣

一早要

頂多都係去過1次OOR live
(雖然佢地係香港都係開得2次

咁車頭巴玩唔玩osu啊

快d開啦

你地玩咪on
冇咩所謂

反正...我咁廢

我都有去 上年個次

練習練習

雞東

學生哥淨係買到B區

屌 時雨絲車頭巴要比多少少時間小弟

賞針

我音樂game 好廢

唔急

唔好成日都針

why

我都係b 純粹支持下
唔知幾時再黎香港

木用了

針

0啪子感

轉珠 buff技當錯左係盾 有排打

拍*

屌 用交友app識女仔真係食得屎

係
真係陪frd

橙

LM

仲有人玩轉豬

有義氣
利申甩beat五音不全

慢慢

好人好者點會要用交友app咁節墮

on9
交友app 係用黎識架咩?
用黎速食之嘛

上次taka叫circle pit無人理 唱wherever you are個陣有事故班人竟然仲係度叫
有下次就好

月兄今晚心情點

佢根本係度玩鳩我

你玩番人未

雞

毒撚驚

唔係點
我鐘意玩pvp

現實全部男仔圈子

究極唔開心

咩驚

咪pad

咁又點?

夜訓對身體唔好 我都開始早訓了

有邊一日係開心...

無 最多開心一陣

棄左....睇佢跳combo 想死

聽住先

你要求高?

咩跳combo

唔識咩嚟

agger

公廁

攻擊個陣啊....

依家有得combo skip

pvp game
之前我玩劍靈 , 龍谷 呢d
佢地話我升得太快

個陣好似通頂打左兩三日封左頂
之後佢地就話跟唔到唔玩

沒玩了....
玩fgo

我死撚左 可以玩osu啦yeah

食石

好高咩

pad

我打個關唔比食石

開房靠你啦

早排先all in抽左進擊之巨人既艾倫番黎

唔知啊....我有機打,有野食,有得訓is ok

有朋友博曬命抽最終幻想系列

okok

辣殺合作

frd 場其實亂改都得喇

豬 雞

型 我打機好廢

點樣改ICON架

我都OK啦梗係 當50分囉 唔會開心 唔會唔開心
但俾人煩/自己有煩惱就開始扣分嫁啦 每日都廿幾分

3點就訓

wa 你食左八頁野

用手改

ninja 是咪要csgo牙

打得多就好架喇

Yes

邊有咁多人煩
自己入房咪得

易認啲

希巴

日日都俾老母煩
入房佢都鬧我成日匿喺房
今日仲話唔交上網費

失眠

幫你計時

多謝你寶貴既意見

sorry 好耐無入來 但好似應承左送隻比你

希古

HI

張圖好煩，要慢慢較大小

好耐無見
但你唔介意嗎 我咁樣唔好意思

大燈

係咪個官網?
放鶴來民子公主先

hello

早排先拎左賣巴個player

你又有csgo咩?
定你已經係個個小圈子d人?

呢度啲巴打好好人

咁我話左送就送啦 不過最緊要係你玩到架姐 如果你開完又lag又斷咁就真是無意思了

我有 hkg同lihk果個post我都無入... 講完野都無人理既

幫我打

多謝希巴先
咁點樣收到希巴隻game

因為佢地成班圍爐自己打飛機

我買左overwatch之後都冇再玩csgo

留個steam id來

我買左overwatch 玩左一個星期就無玩成個account比左人 好悶

id ?

晚晚開冷氣瞓覺，都覺得有嘢係喉嚨 好唔舒服

等等

我開風扇瞓
通常就瞓前開兩個鐘左右冷氣 瞓果陣熄 開風扇 都夠涼

不過我都好耐無玩了 應該unrank左
ninja add this la

我撳錯....諗住俾房主你

lol 關左房既

呢個方法真係好正

病?

同屋企人一齊瞓，無得咁做

訓未啊87

嗨

要重開 我入唔到

hi

都話等埋你

病完之後就變咗咁啦

我有排...都未食野

飲水

added
得閒一齊打機

我岩岩先新開ac 話未加到喎

...又話食咗冷炒飯

開冷氣令空氣乾燥嘛，飲多啲水

牙輝牙

accepted

試過 無乜用

我成5點先落床
個陣咪食左囉

依家肚餓好正常

咁你save低再add啦 如果依幾日都見唔到我上水就叫車頭大燈搵我 因為我來緊走轉aus 下星期唔係香港應該唔會on steam了

醫生?
係咪吹住咋

佢話要課左5蚊美金先add到人

好瞓得

係要買game先得

又話等我?

係咪要去7仔買個啲點數包

瞓住等

晚晚食野，晚晚都想食野
好肚餓

我直接信用卡架啵
唔知啊

姐係唔愛我喇?

日日都已經飲好多水

go

即刻開眼

你呢個魔鬼

咁你比你id我

GG

煮野俾我食

肚餓就要食

今日學識咗整香草檸檬蜜糖雞翼

我依家都好肚餓
夜晚打完邊爐仲有好多野剩

駁唔到

兩個點整?

好想食雞翼

夜晚食其實唔係咁好

你講乜

屌，我都想

脆香

避唔過自爆既命運

梳

我知呀 今晚先跑完步 再食我驚反彈

.....屌原來一樣野黎

打機打到傻咗

你條仆街講起雞翼搞到我真係好撚想食

麻煩希巴

查無與您的搜尋字眼相符的使用者

有無成條link

眼花

幾度近視

係咪呢個

佢自己爆左自己個username 出黎

剛剛食完脆香雞翼

350 ?! 定300

250散

係咪唔應該up呢個名

我自己都笑左出聲

added

其實就真係無咩所謂啦 邊個得閒起你底

收到啦希巴 咁之後我要做乜

之後先再改番名 我osu差唔多又係呢啲鳩名

車頭巴都加左我 ?

係啊
但個名唔係我改

密碼123 等你

好

唔洗戴眼鏡

你?
唉你就好...我一唔戴眼鏡好唔慣
一起身就已經要搵定

試下唔戴 戴con

你有無online到 dl左 steam未

隻game係咪只要我有ac 不論之後換電腦 係新電腦login番都會係個ac之中搵得番隻game玩

係

..我未down steam 我以為網頁同個程式係兩樣野黎
依家down番

你地玩咩

感謝您
感謝您的購買！
您的禮物已寄出！收據很快就會寄送給您。

您的購買收據
購買確認如下所示。此資訊也將很快地寄送到您的電子郵件信箱。

帳戶名稱

總計
HK$ 99.00
確認碼
1365006403743928612

我未戴過con
驚碌左入去

csgo

sorsorsor

我都唔敢戴

原來你係玩csgo

你有近視咩?

con唔會碌入眼

頭先死鬥都有hack wtf

出街先戴con

記得要同朋友仔玩

rich

可以rank了

中左把刀囉
其實去到左輪之後就真係好少玩

ow 同 csgo 兩種操作
直接練ow算

....?

down左了

單排不了

steam ?

有刀放左佢啦
ow真係好撚柒悶 同埋無打擊感

會唔會係單排

咁好人嘅

單排有咩意思 自己打機好無意思

得兩百幾咋喎?
係咪我都唔記得

悶咩?
幾快啊...可能我暴雪fans

記得開果陣小心D 唔好拒絕禮物

yes

同大陸人鬧交

拒左會唔會退返錢俾你

慢慢down

跟住down csgo

果陣唔知咩事無啦啦話要送
好似講緊打機
之後話2星期內送隻比佢 雖然過左成個月都來但唔是好想無啦啦走人數

希古我又要

連登有愛

2百幾 usd???

果隻 dota game都好撚悶
可能ow本身係好期待 一發現玩過唔好玩就失大望不玩了

無 我話我都驚姐

我又要

大陸仔都算好啦 打機黎講叉仔真係賤撚過狗

跟

仆街..係咪出左事
因為我係接受左希巴個禮物先確認email
依家我一路等緊係因為咁定係純粹down緊遊戲..佢又咩都無講

會 不過唔想食lemon 唔想再禁多次

usd 我就賣左喇

er...睇你點睇
我仲有玩啊
不過得返我一個人玩囉

你都有啦

最緊要我無錢

個時又係講開換電腦(砌機)又無錢個啲19野

冇戴黎做乜
唔喇...我鐘意戴眼鏡
唔戴接受唔到

慢慢睇下點先 佢裝都有排

覺得佢地勁認真 然後我喺到雷人
好好笑 係咁vote kick 我

眼細戴眼鏡好睇啊

有機會有機會..

下面有條bar

自膠
原來係我未禁安裝

傻喇
乜你覺得steam 冇其他特價game咩

上次重down 用咗差唔多半粒鐘

係咪咩斷腸刀成碌鳩咁粗果把

ow最主要係覺得d英好煩 上手又有排上
我靜玩狙女同埋士兵76 only

同埋好似話你無csgo同frd玩

一字眼?

555

打rank比人troll係躁既 所以我lol玩撚左7年都唔打rank
csgo可以carry下唔同講法

大個仔啦唔好打咁多機啦

唔記得
我俾左個ac我細佬
佢好開心話中左把刀
跟住叫我買艾西俾佢

好易上手喎
你係咪唔慣玩fps
76 咪姐係玩cod 咁

咁我又冇咁細
純粹真係覺得自己唔戴好唔慣

話想砌機好似班fd咁玩pubg 不過check左唔得啦 就睇下csgo得唔得 check左都好似ok你就話送啦

之後有round 冇troll
就話我係咪食咗春藥

要輕鬆

差唔多喇
都係掛機等

我屋企上網本身用緊3 係慢啲 但呢度係無影響架可

好正常

我都有玩CSGO 但廢到仆街

唔該巴打

打機求開心

fps玩慣cs only
之前個舊ac係死鬥開左個hack睇下係咩料
真心唔好話RANK連DM玩都無玩過都比人bam撚左

咁想問下咁多位巴打
係咪隻game會儲落我steam id 到
如果我之後電腦洗機個啲 係部新機入番steam id都會即係開得番隻game ?

pubg買都無買到

yes 入ac就得

cs 呢類呢腳步
ow 純粹殺人佔點

唔知啊...各有各玩

我班fd依家係成日玩呢個 咁見佢地玩又真係幾搞笑

啱啱讀完書 嚟緊人生中第一次返full time 如何兩千蚊涯一個月 唉

希巴好多謝你
我要點報答你啊

你可以出影評

其實唔難
你返緊工得二千蚊?

唔洗報答 玩得開心點is oj

除左入來送驚外 想問下田c是咪好耐無入來

我差呢到好多巴打人情

係啊

佢同人嘈

希巴first-aid學成點

就係殺唔到人 無癮

同我玩實殺到我

時雨絲呢

打多d就識架喇

我就奇怪 因為我本身都隔離POST 見佢過左黎

不要問

喺間房吹水

哈 柒下柒下最後無去到 不過搵到份r腳趾pt
打算等埋個frd先一齊去學first aid

遠在天邊

sor等太耐

有工都好呀

呢啲都係之前短期part-time剩低
真係讀完書無幾奈
可能要過海返工 好有挑戰性

踢左我地 再入過lol

不如試下玩住等download 唔知會唔會lag機

咁當係我

等緊你入

痴線
我荃灣去觀塘都要1hr
已經夠晒挑戰

一齊lol 啊你地

今次好多謝希巴

join us

osu
lol 真係不了

二千蚊又真係窄左d
依家出去食個lunch 都成50蚊
仲未計車錢

你地係邊

乾坤一開！三七氣流一轉！

老雞是臭雞 pw123

Play what

今日唔唱歌?

Rap緊呀 懂不懂free style

笑到我

都幾悶下 真係齋坐 好過看更咁解

不
你去搵小殺

車錢已經想死
食呢方面可以死慳死抵 如果公司有微波爐就好可以帶飯 利申:化妝師

咩嚟

再嘈收埋你！

渣ga

成家睇到呆咗

osu is wt

跟住開始扮 147 唔食 食258
笑到我

wanna know as well

買月票得唔得

早啲瞓 聽朝晨早起身睇GOT

問號乜

音樂遊戲

睇乜

咁早起身做咩

好驚俾人劇透

仆街啦你
啱啱睇完套日劇

邊套

矛淫

污糟

隻手轉spinner轉到咁

禾矛

做咩9

檢土下啦

女醫神doctor x

咩喎

廢青仲唔訓？

想睇鬼片

岩岩訓左兩粒鐘
依家好似好精神

搵deedee陪你

咩反應啊你

我準備訓啦

喊到好攰

deedee話驚喎

矛淫比里訓

驚

攰就抖吓啦

咁早訓乜

你呢個便宜貨！

唔想瞓

咁就唔好喊

早睡早起呀嘛

未頹完

一齊聽鬼故事？

轉頭9點要出去

未驚過

全職廢青

就係唔驚先聽

我仙係

冰島聽

你上左神枱啦

YouTube 恐怖熱線

Weak 一陣起身睇韓劇

有冇d好精彩

廢到

次次一夜食嘢就瞓唔著

百二蚊

唔準食

唔食都食咗

笑左

雨雨難得未訓

訓曬 冇秒回

here

hehe

唔洗再諗送咩禮物了

咩事

同咗佢講分

屌解呀

男嘅講分手一定會後悔

啱啱個ex del晒啲相鳥

愛佢 但好辛苦

我係女

Sorry

唔緊要 你又做咩唔瞓

冇心事再煩 都可以訓唔著

人夾人 可能呢個唔夾你
朕已看透

散咗幾耐

眼超腫

老豆入左院 訓唔著

唔開心幾日好啦 身邊嘅人都會唔開心

被車撞 後腦著地

冇事嘅 樂觀啲

一槍殺咗我算啦

清唔清醒

清醒呀 麻醉左個人傻下傻下咁 但係醫生話腦入面出緊血 唉

你傻左呀？我前排比女飛 係到呻左好多日 呻到有巴打絲打講到我肯聽 我都想死 不過冇用 都係要過日子 開心又係咁過 唔開心都係咁過 揀過開心啲唔好咩

要唔要做手術？

煮緊麵食

我都唔知 見唔到醫生 問姑娘又hea我
斷左手左腳 我諗要拿拿林搞啦

好嚴重

巴打加油 永遠屋企人係陪你一世 要好好照顧爸爸

半個月左右

無哂心機
又無野做到

終於理解 頹 係點

多啲陪佢 關心吓佢 但唔好比佢覺得自己帶咗好多麻煩比家人 咁樣佢會好過啲

早晨呀

有帽咩地方可以比女女巧安靜咁切生日蛋膠💩

我屋企張床

琴日仲好地地
箍唔到咩

巴打，你爸爸一定冇事

放飯時間都咁靜嘅

食飯唔玩手機架

依家見點啊bro

好眼訓呀

冇上幾日就發生咁多事

鬧交？

小damn你近日到哪去了

Not funny

Jm9!

轉到手都殘埋

咁遠呀

窮撚無錢買板

買過一舊覺得無聊，俾左個外甥玩，

佢掉落街

唔識路同八鄉近？

我兩條腿好撚痛

咁驚，我都岩岩食飽

屌你 是咪太耐冇做運動
踢完波再去跑步

岩岩醒 做下廢青

乳酸累積

食咖哩雞飯落得太多辣招油

岩岩條脷痛架

條友係咁！

鬧左下就唔敢

眼腫到認唔到自己

仆你個街岩岩先訓醒返工遲撚哂到

係呀係呀嘿嘿呀嘿呀

做廢青多麼好

扣錢姐最多

唔准

邊區

垃圾

有啲肚痛

想針

有咩睇啊

去到咁遠?

睇雞

象爸做邊行

[img][/img]

點解錦田之後要去九龍灣咁遠啊

老雞有工番咩

點樣快速去眼腫

碌強

拿拿林食野

好辛苦

訓下囉

熱（夫）

工作面試完了

見咩？

做eye test 有兩個睇唔到比個日本仔面試人員笑勁我

如何

請？

好怕熱

咁好難幫你

姐係之後有人見啦

自然好的
以前試過腫到生粒粒

[member]頂不過佢問我預幾多人工 網上係寫50蚊個鐘 我諗呢啲都係預低啲架啦 跟住就寫左45[/memmber]

fail

ps ft工時黎

你唔寫會問，寫埋50！

佢問你點解答市價50

恭喜

針右未

月巴個恭喜有陣酸味

好難無

做_ _ 啦

性奴

屌你

針針針

喊咗12粒鐘

大燈大燈

屌你又派膠

放工

有工番唔開心？

:

好ya

讚乜

夠癲

準

多謝廢青巴

嗚啊

造反了 天絲講既野都唔聽

搞咩

唔准針

針右鳥

搵工搵工搵工

做m記啦

大波

唔要

做廢青啦

揸我

做緊了

星期三筆試

Rich

愛你

想嘔

筆咩

之後要早訓,係咪以後無機會同時雨絲同車頭巴osu

Agger，變哂質

我仍然愛佢

青青

離婚啦......

我都會愛天絲

唔好下下打到兩三點咪得

唔搵工冇上進心

車頭巴佢地係夜晚先玩

EC我都愛你

天絲幾時玩

咁快就放棄我

番黎

拜

你好

Hi

hi 87

咁qq既

搞咩要換

叫春

今晚真係唔可以再夜晚
我已經行路都暈暈地

以為你地做運動太多汗添

早D瞓啦好心你

急屎TIM

咁又係，
你老人家好易攰

訓唔到
同左個巴打打機打到7點
就好似去左另一個世界咁

CLS 好耐無通頂了我

屎眼嘴免

屎眼係咩樣

想睇

你除褲影

我部機廢啊嘛
廢事雷你地

Cso?

下半生搬進一個巨型密封罩

成日係電視見工田咩妮就好掛住田絲

都係出翻去先

想像唔到聽日會點

一齊讀

點解

叫佢入黎

聽日第一日

唔好攰到上唔到黎阿

唔？

由我出馬

開左post

Quit

問象爸，我都唔知
無女同學既話返學咪又係食屎

人各有志既，路唔係得一條，

睇下你做果行需要經驗多過學歷既定相反,

學歷會唔會對你有興趣既工作有加分，

你權衡下，你呢刻放棄左，

你之前讀書既時間可唔可以用之後彌補到，

定讀同唔同都冇太大分別？

幾時番工？

聽日 所以話想像唔到會點

你估會唔會有女女

Sorly sorly
搞到成頁好藍添

做我女同學

唔靚=男人是常識吧

賣巴

努力呀！

放多幾首歌落機聽，

輕輕鬆鬆咁番工，留意人地點教你，

唔好話咩都識！

Pocket face就是這樣練成的

Agger

又唔好話咩都唔識

天絲，上司平時點叫你

唔會⋯

大波妹

咁又唔係去到人地叫買野都唔識既，

唔好下下駁嘴，聽多過做，

唔識聽唔明當面問，無人鬧你，

你新唔識係好正常，到你真係自已做而唔識，

你俾人鬧得仲金

無盡既痛苦

好近，工廠果邊？

番歸好快姐

你果到行遠過我

15分鐘到

你又唔出黎

搵工搵工搵工搵工搵工搵工搵工

我鐘意女人

唔好自暴其短啦

葵廣

乜

唔好欺騙我啦，我毒

想唱k

係？

熊巴

做咩呀

叫賣巴個名個人放鬆哂

hi 大左呀

搵工啊

好耐無唱

屌我一路諗緊天絲你有時講log log咩意思
我以為數學個log原來係老雞

肥

我本身係嗌LoG，你哋易啲明
後來已經懶得幫佢轉大細楷

EC一路當我傻鳩

贊成

唔敢唔敢

開始眼訓

辣殺

聽日番去點

9

早d訓啦

做咩